{
  "id_query": "23205868",
  "total": 16432,
  "total_current": 200,
  "max_score": 57.088276,
  "origin_question": "Mình thanh toán trả góp thì dùng thẻ atm được ko hay phải dùng tiền mặt vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 30.610312,
      "id": "26226219",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi thanh toán tiền trả góp hàng tháng có thanh toán qua thẻ ATM BIDV được không",
      "answer": "Chào anh ! Trường hợp này em rất tiếc không được nha anh, vui lòng ra Siêu thị Thegioididong gần nhất để thanh toán anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.347128,
      "id": "20174203",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng thẻ visa thanh toán có được giảm 1tr không, hay phải thẻ master mới được",
      "answer": "Chào bạn,Chương trình giảm 1.000.000đ cho sản phẩm chỉ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.237757,
      "id": "27010059",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ngoài siêu thị có thanh toán trả góp qua thẻ atm ko ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại siêu thị bên em có hỗ trợ thanh toán tiền góp hàng tháng qua thẻ ATM đó ạ, anh có thể ghé siêu thị để được hỗ trợ ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.455282,
      "id": "20421292",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán = master được giảm 1tr vậy nếu mình thanh toán = tiền mặt có được giảm ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Nếu bạn thanh toán trực tiếp bằng tiền mặt bên mình không hỗ trợ giảm 1.000.000đ cho sản phẩm nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.326315,
      "id": "20171896",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng thẻ ATM Bank nào cũng được àh ad? Thẻ của người nào cũng được àh hay phải chính chủ ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em chưa hiểu ý của anh lắm ạ, không biết anh dùng  thẻ ATM Bank vào trường hợp nào vậy ạ? để bên em hỗ trợ cho anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.257793,
      "id": "25090029",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán qua thẻ visa là thanh toán thế nào ạ.. Mình có thẻ ATM thôi",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh mua góp hay mua trả thẳng để em hỗ trợ anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.392935,
      "id": "23200576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đến mua hàng trực tiếp có thanh toán quẹt thẻ atm được không?",
      "answer": "Chào chị, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ với các thẻ tín dụng ngân hàng: Citi Bank; HSBC; VIB; TechcomBank; Sacombank; Eximbank; SeaBank; Shinhan Bank, chị có thể vui lòng mang thẻ tín dụng và CMND đến siêu thị để được nhân viên bên em hỗ trợ thông tin mua hàng cụ thể chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.769629,
      "id": "21970861",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu thanh toán bằng thẻ ATM có giảm được 300.000 không vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên anh có thể thanh toán bằng thẻ MasterCard để được hỗ trợ giảm 300.000đ đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.684286,
      "id": "23929184",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình thanh toán qua thẻ ATM thì có thêm phí gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh thanh toán Điện thoại iPhone 6 32GB qua Thẻ ATM sẽ không tính thêm phí đâu anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.303267,
      "id": "26641648",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có nhận thanh toán thẻ atm ko",
      "answer": "Chào anh Kỳ,Dạ Thegioididong.com có hỗ trợ thanh toán sản phẩm bằng thẻ ATM có đăng ký internet banking nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này iPhone 6 32GB, anh có thể phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.78725,
      "id": "22007841",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mua đt và đã dc cấp thẻ fe credit thì có dùng để thanh toán cho đt mình đã mua trả góp ko. Nếu có thì có dc tra góp tiền hàng tháng cho fe credit dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Có phải chị đang có thẻ tín dụng FeCredit không ạ? Với thẻ tín dụng thì không được dùng để đóng tiền góp hàng tháng nha. Còn nếu thẻ ATM thì chị có thể chuyển khoản hoặc thanh toán online, hoặc ra siêu thị để bên em hỗ trợ cà thẻ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.67102,
      "id": "19925776",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có thanh toán bằng thẻ ATM không ak?",
      "answer": "Chào anh Hiển!Dạ hiện tại bên em vẫn có hỗ trợ toán qua chuyển khoản được đó anh ạ, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của anh để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.032913,
      "id": "20099345",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán qua thẻ atm viettinbank có đc giảm trừ 1tr ko add",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp của chị thanh toán qua thẻ ATM thì không được giảm trừ 1 triệu chị nhé.Sản phẩm chỉ hỗ trợ giảm trừ khi thanh toán trực tuyển bằng MASTER CARD.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.796728,
      "id": "20286726",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng thẻ mastercard của ngân hàng vietcombank thanh toán online có đc ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể sử dụng thẻ MasterCard của ngân hàng Vietcombank để thanh toán sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com được nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.744509,
      "id": "26004795",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi với ip6 32gb, nếu thanh toán online bằng thẻ ATM có mobile bangking thì có được giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị thanh toán online sản phẩm này với thẻ ATM có đăng ký internet banking thì sẽ không được áp dụng chương trình giảm giá như thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp, áp dụng đến 31/03) nha chị. Nếu chị có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, chị có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp chị nhé. Chia sẻ đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.21742,
      "id": "20523638",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán tiền mặt có khuyến mãi ko v add",
      "answer": "Chào anhnếu anh thanh toán bằng tiền mặt thì sẽ có Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc)  nha. Anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.143381,
      "id": "31359699",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cho vay tiền mặt trả góp ko vay",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em không hỗ trợ vay tiền mặt anh nhé, anh có thể liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ vay tiền mặt ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.690863,
      "id": "22707630",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thẻ ATM của cty mình muốn trả góp bằng hình thức trừ tiền trong thẻ hàng tháng lãnh lương đc ko ?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ trừ tiền trong Thẻ ATM hàng tháng anh nha. Để thanh toán tiền trả góp anh vui lòng mang thẻ ATM đến trực tiếp siêu thị để quẹt nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.283602,
      "id": "20289541",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lxe và cmt có trả góp được k shop và thanh toán bằng mastercard có phải là thanh toán quẹt thẻ ngân hàng k",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t tham gia mua góp anh nha , anh dùng thẻ mastercard anh phải thanh toán trực tuyến mới trên mạng mới được hỗ trợ giảm giá anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.043104,
      "id": "26042136",
      "field_search": "question",
      "question": "trả tiền mặt có được giảm 1 triệu như trả bằng thẻ ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm này giá gốc thì có khuyến mãi là Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) chị nha , còn dùng tiền mặt thì không hỗ trợ chị nhé , nhưng chị đặt mua online sản phẩm này trên web và thanh toán bằng tiền mặt thì sản phẩm này đang có giá ưu đãi là 7.990.000₫ chị nhé, chị có thể đặt mua online trên web ạ . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.918406,
      "id": "22770936",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có mua góp có trả trước và thanh toán bằng thẻ tín dụng thì được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Số tiền trả góp hàng tháng chị không trả bằng thẻ tín dụng được nha. Chị phải trả bằng tiền mặt trực tiếp tại siêu thị hoặc có thể thanh toán trực tuyến bằng ATM ( Internet Banking ) chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.807405,
      "id": "26041442",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi thanh toán bằng thẻ JCB. Theo giá trên web đặt online là 7,99tr. Như vậy nếu thanh toán bằng thẻ JCB thì số tiền thanh toán là 6,99tr ( giảm 1tr như quảng cáo ) hay như nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, nếu anh thanh toán bằng thẻ JCB thì anh được hỗ trợ giảm 1.000.000đ nhưng giảm trên giá là 8.490.000đ ạ, nên gía sau giảm khi thanh toán bằng JCB là 7.490.000đ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.672064,
      "id": "28689694",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thanh toán tiền mặt giá bn shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB thì anh cần phải thanh toán 7.490.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại để bên em có thể liên hệ và hỗ trợ anh đặt hàng anh nha. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.672064,
      "id": "26450704",
      "field_search": "question",
      "question": "như vậy là thanh toán tiền mặt à ad",
      "answer": "Chào anh Hiện thông tin trên là anh sẽ thanh toán và nhận hàng tại siêu thị, còn việc anh thanh toán bằng tiền mặt hay thanh toán bằng thẻ bên em vẫn linh động hỗ trợ cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.652317,
      "id": "24994365",
      "field_search": "question",
      "question": "mình thanh toán 3 triệu bằng thẻ tín dụng VP Bank, số còn lại sẻ thanh toán sau thì có được ko shop, nếu được thì cần những giấy tờ gì.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh ơi, rất tiếc bên em không hỗ trợ anh nha. Anh vui lòng thanh toán cùng 1 lần giúp em, hoặc mua trả góp anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.448967,
      "id": "29033355",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình hỏi trên mes thì họ bảo nhất quyết phải thanh toán bằng thẻ mastercard mới được giảm 500 nghìn",
      "answer": "Chào chị ! Dạ không đâu chị nhé, chị trả thẳng vẫn được giảm giá 500.000đ chị nhé, chị có thể yên tâm ra siêu thị bên em để mua chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.42416,
      "id": "24505501",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì phải thanh toán trc bn vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.335007,
      "id": "24843113",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua và thanh toán thẻ visa để được giảm 500k thì có giới hạn thẻ không hay thẻ visa của bất cứ ngân hàng nào cũng được ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chỉ cần chị thanh toán online bằng thẻ Visa là được giảm 500.000đ rồi chị nha, không quy định ngân hàng nào đầu ạ. Chị có thể đặt mua để nhận ưu đãi nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.324398,
      "id": "21300402",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi thanh toán online qua thẻ master card hệ thống báo thẻ nghi ngờ là lỗi gì vậy. Trong tkhoan tôi có tiền, tôi dùng bankplus mátercard của MBBank",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể kiểm tra lại thẻ và thử lại xem sao anh nhé. Hoặc anh có thể đến siêu thị để được nhân viên bên em hỗ trợ anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.177881,
      "id": "20331952",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng mastercard tức là đến siêu thị quẹt thẻ pk?và mình mua nhưng thanh toán bằng thẻ tên người khác được ko?",
      "answer": "Chào anh,Dạ không phải là quẹt thẻ anh nhé, mà là thanh toán trực tuyến mới nhận được anh nha, nghĩa là anh chọn vào \"mua ngay\" sản phẩm sau đó anh chọn thanh toán trực tuyến rồi điền thông tin vào anh nhé, ngoài ra thì không cần quy định thẻ của ai nha, anh mượn thẻ thanh toán cũng được anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.989231,
      "id": "18631199",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả tiền bằng thẻ atm k ạ",
      "answer": "Chào anh! Bên em có hỗ trợ thanh toán tiền bằng thẻ atm anh nha. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.92854,
      "id": "20304478",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng thẻ tín dụng được giãm 1 triễu nữa phải khọng ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ chương trình khuyến mãi này là giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard đó anh nhé, tức là thẻ master Card mới được còn các thẻ khác thì không được anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.917065,
      "id": "22846160",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình  hỏi thẻ thanh  toán nội địa của techcombank có thể dùng để mua hàng đc không",
      "answer": "Chào chị,  Dạ được chị nha, chị có thể dùng thẻ thanh toán nội địa Techcombank để mua hàng ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.66818,
      "id": "23963796",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Mua trả góp e đưa trước 2tr. Và muốn góp trong 6 tháng. Mỗi tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e thanh toán bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì chị được hỗ trợ mua trả góp với các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng sẽ khác nhau ạ, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.616676,
      "id": "17519457",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp 0% thanh toán bằng thẻ tín  dụng ko shop?",
      "answer": "Chào anh Khánh,HIện sản phẩm này bên em chưa có áp dụng góp thẻ tín dụng 0% anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.508999,
      "id": "23740804",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có thanh toán qua thẻ ko ạ? ,Bên tgdd có thanh toán qua thẻ ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ Thegioididong.com có hỗ trợ thanh toán bằng hình thức cà thẻ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.416075,
      "id": "22515740",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua ứng dụng trả phí trên app store nhưng ko muốn dùng thẻ ngân hàng thì có cách nào để dùng thẻ điện thoại hay ứng dụng nào hỗ trợ ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên cửa hàng Appstore của Apple bạn buộc phải mua ứng dụng có phí bằng thẻ VISA chứ không có cách khác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.160456,
      "id": "18457505",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho hỏi bên mình có thanh toán tiền qua thẻ tín dụng k ạ",
      "answer": "Chào anh SinhRất tiếc thì với sản phẩm này hiện bên em không hỗ trợ thanh toán qua thẻ tín dụng, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.021505,
      "id": "31284321",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì có thể thanh toán tiền hàng tháng ở những đâu",
      "answer": "Chào chị, Dạ mình mua trả góp bên em thì chị có thể trả góp trên hệ thống siêu thị Thegioididong hoặc Dienmayxanh gần chị nhất đều được đấy ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.00253,
      "id": "19447247",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua con này. thanh toán qua thẻ được không nhỉ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại bên em có hình thức thanh toán quẹt thẻ đó chị nhé. Nếu như chị quan tâm đến sản phẩm này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể liên hệ cho chị tư vấn và hỗ trợ chị tốt hơn chị nhé.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.956223,
      "id": "20338960",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi chút. thanh toán bằng thẻ martercad của ngân hàng nào thì được giảm giá vậy?",
      "answer": "Chào anhThẻ mastercard đựợc phát hành tại Việt nam ( DEBIT và CREDIT CARD) là dùng được cho khuyến mãi giảm giá ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.93575,
      "id": "28435909",
      "field_search": "question",
      "question": "Chồng em co vay tiêu dùng vay co mua trả góp được không",
      "answer": "Chào chị,Dạ được chị ơi, chị có thể mua trả góp sản phẩm tuy nhiên chị cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.910643,
      "id": "20293324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thanh toán bằng thẻ visa prepaid có được giảm 1 tr ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại khi anh thanh toán online qua thẻ MasterCard mới được hỗ trợ giảm giá thôi anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.864222,
      "id": "20490320",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán = thẻ BIDV có được giảm giá k nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh thanh toàn bằng thẻ BIDV  không được giảm giá nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.82521,
      "id": "22225786",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 32g mua ở tgdd thanh toán bằng tiền mặt giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Dạ chỉ cần đặt trước online trên website thì khi đến siêu thị máy sẽ được giảm giá còn 8.490.000₫, anh thanh toán với tiền mặt được ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.79761,
      "id": "25679282",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ visa là mình phải trả đủ 7.490.000 1 lần hay là mình trả nhiều lần cũng được giảm 1 triệu. có thể trợ giúp mình về vấn đề này được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại mua sản phẩm này không có khuyến mãi giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ visa anh nha. Anh có thể thanh toán bằng thẻ Visa dưới hình thức trả thẳng hoặc trả góp với một số ngân hàng anh nha. Anh muốn trả hình thức nào và hiện đang có thẻ của ngân hàng nào ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.735504,
      "id": "24609604",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua với gói trả góp là 1415000 / 6 tháng thì cần đưa trước bao nhiêu ạ . E ko thanh toán qua thẻ mà trực tiếp đem tiền ra thế giới Di Động trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0 - 80% giá trị sản phẩm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.7156,
      "id": "24643087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD, Mình muốn mua trả góp Iphone 6s plus,nhưng sau này khi có tiền rồi mình có thể thanh toán tiền mua trả góp luôn một lần được không?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị mua trả góp, sau này có tiền thì chị thanh toán hết 1 lần được chị nha. Và chị sẽ chịu phí thanh lý hợp đồng do công ty tài chính họ quy định. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.702326,
      "id": "26292460",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV  hỏi iphone 6 32g giảm 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ thì phải trả 6 triệu 9 phải không, cám ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh có thẻ  JCB anh có thể thanh toán bằng thẻ này là anh sẽ được giảm 1 triệu đó anh nha. Và mức giá anh sẽ trả khi có thẻ là 6.990.000₫ thôi đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.529568,
      "id": "28269598",
      "field_search": "question",
      "question": "Mặt lưng máy mình bị xước nên dán mặt lưng hay dùng ốp lưng. Nếu ốp lưng thì nên chọn loại nào thì tốt. Cỏ nên dùng cả hai loại không",
      "answer": "Chào anh!Dạ cá nhân em thấy thiết kế của iPhone là rất đẹp nên anh có thể dán mặt lưng nha anh. Còn trường hợp máy bị xước nhiều và mất thẫm mỹ thì anh dùng ốp lưng cũng được ạ, anh tham khảo các ốp bên em đang kinh doanh tại ạ, các ốp bên em dùng khá tốt đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.487247,
      "id": "20125771",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đi lam thẻ nap tien vào thanh toán dc ko àd",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể thanh toán bình thường tuy nhiên không được tham gia chưa trình khuyến mãi giảm giá anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.479439,
      "id": "23324834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua máy thanh toán bằng thẻ tín dụng thì thẻ nào cũng đc hay sao vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh PhúTùy vào mỗi sản phẩm sẽ có hỗ trợ góp với thẻ tín dụng nào anh nha. Anh có thể cho em thông tin về ngân hàng mà anh đang có thẻ tín dụng để em có thể kiểm tra giúp anh xem có được hỗ trợ góp cho Iphone 6 32GB không anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.419771,
      "id": "20233827",
      "field_search": "question",
      "question": "đến xem máy rồi thanh thanh toán bằng thẻ Mastercard có được giảm giá ko ạ",
      "answer": "Chào chị Bích,Với iPhone thì chị không xem máy trước khi thanh toán được chị đâu, máy siêu thị Thegioididong.com kinh doanh nguyên seal, phải thanh toán rồi mới khui được seal máy chị nhé! Và để giảm giá, chị cần thanh toán trực tuyến bằng MasterCard trên website nha! Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.388672,
      "id": "31335540",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thanh toán bằng thẻ tín dụng sau đó nhận được thông báo đơn hàng thanh toán thất bại, đã bị trừ tiền. Trường hợp này giải quyết như thế nào?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho biết anh đã dùng thẻ thanh toán 100% giá trị sản phẩm hay sao ạ, anh phản hồi lại cụ thể thông tin và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.309637,
      "id": "26051714",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ tín dụng có được giảm 1 tr ko ad",
      "answer": "Chào anh Hải HIện nếu anh có thẻ tín dụng của phía JCB thì anh sẽ được nhận ưu đãi giảm 1 triệu đó anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.283823,
      "id": "26887455",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho  e hỏi  nếu mua hàng  cũ  là  mình  trả tiền mặt  ... Hàng  mới  được quyền  trả  góp  phải  không  ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm đổi trả hay sản phẩm mới thì đều được hỗ trợ mua góp hay trả 100% bằng tiền mặt luôn chị nha , chị cần thêm thông tin chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.210283,
      "id": "30733118",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp sao ko thấy có hoá đơn thanh toán nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mình mua trả góp không có hóa đơn thanh toán anh nhé, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.20151,
      "id": "23717064",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang là học sinh lớp 10 muốn mua IP6 32GB thanh toán tiền mặt luôn thì có cần có CMND hay gì không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn mua sản phẩm Iphone 6 này thì chị ra trực tiếp siêu thị mua ạ , không cần CMND chị nhé . Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.11955,
      "id": "26195653",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thành toán 8 triệu (làm tròn) nhưng nếu mình thanh toán bằng thẻ JCB nữa thì còn 7  triệu hay sao admin?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại nếu chị thanh toán bằng thẻ JCB thì sẽ không mua được giảm giá 7.990.000đ, chị sẽ mua với giá 8.490.000₫, sau đó giảm 1 triệu còn 7.490.000₫ chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.11658,
      "id": "26478077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu thanh toán bằng thẻ JCB và mua online thì được giảm 2 triệu không?",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện tại nếu chị thanh toán bằng thẻ JCB( không áp dụng mua trả góp) và chị đặt mua điện thoại này online thì chị sẽ được giảm 2 triệu chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.077145,
      "id": "26514288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mình mua online thì giảm ngay 1 triệu, xong mình thanh toán bằng thẻ jcb thì được giảm 1 triệu nữa hay chỉ được áp dụng 1 hình thức",
      "answer": "Chào chị Dạ nếu chị mua online thì được giảm ngay 1 triệu và chị thanh toán bằng thẻ JCB thì được giảm thêm 1 triệu nữa chị nhé. Chị được áp dụng cả 2 hình thức ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.011757,
      "id": "27084104",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp qua thẻ... trong thẻ đủ tiền để đóng mỗi tháng là được hay thế nào",
      "answer": "Chào anh ! Dạ thẻ chỉ cần đủ hạn mức là có thể thanh toán máy được nha anh, mỗi tháng mình góp lại và góp trong 6 tháng nha anh. Không biết anh có thẻ tín dụng của ngân hàng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.944689,
      "id": "20426200",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua góp v khi trả truoc 30% thanh toán = mastercard có được giảm 1.000.000 ko ạ",
      "answer": "Chào chịKhuyến mãi Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard không áp dụng trả góp chị nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.915604,
      "id": "30733076",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp sao ko có hoá đơn thanh toán nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh ơi hiện em đã kiểm tra thông tin giúp mình không biết anh đang quan tâm đến hóa đơn đỏ hay sao vậy ạMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.87145,
      "id": "26473248",
      "field_search": "question",
      "question": "giá 6tr9 nếu mình thanh toán bằng thẻ JCB nữa là còn 5tr9 phải k admin",
      "answer": "Chào anh Dạ đúng rồi anh nhé. Hiện anh thanh toán thêm bằng thẻ JCB thì anh sẽ được giảm giá còn 5.990.000đ anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.799301,
      "id": "17559918",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp hình thức thanh toán như thế nào?mỗi tháng đóng tiền tại tgdd hay sao ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Và hàng tháng anh có thể đóng tiền góp tại Thegioididong.com hoặc công ty tài chính cũng được nha anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.740932,
      "id": "26358576",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 1tr bằng trả tiền mặt còn mua dc chứ có thẻ gì đó thì ko có",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì nếu anh không có thanh toán thẻ JCB thì bên em có hỗ trợ Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) anh nhé, nếu anh quan tâm sản phầm anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.731602,
      "id": "18557671",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình mua thẻ cào có thể quẹt = thẻ atm dc ko ~",
      "answer": "Chào anh Tân,Dạ với trường hợp này thì bên em có hỗ trợ thanh toán bằng hình thức cà thẻ ATM đó anh nha.Có chút chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.729141,
      "id": "22036085",
      "field_search": "question",
      "question": "tại cửa hàng có quẹt thẻ ATM để tính tiền đc ko vậy?",
      "answer": "Chào anh,Bên em có hỗ trợ quẹt thẻ Atm thanh toán tiền anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.71508,
      "id": "20548454",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho hỏi, chương trình giảm 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ mastercard thì mình phải sử dụng thẻ mastercard của ngân hàng nào?? Cám ơn.",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh có thể sử dụng thẻ Master Card với bất kì ngân hàng nào cũng được anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.701834,
      "id": "23970682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp. E trả trước 2tr và góp trong 6 tháng. Hàng tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Yến,Chị tham khảo thử gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng1.479.000₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.693686,
      "id": "20578673",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi giảm 1tr thẻ master card là mình dùng thẻ Master Debit hay Master Credit?",
      "answer": "Chào anh Nam Vâng 2 thẻ trên bên em đều hỗ trợ được anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.631721,
      "id": "27490661",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua tặng người thân ở xa thì  khi nào người nhà e ra lấy thì e thanh toán hay phải thanh toán trước ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể thanh toán 100% giá trị sản phẩm xong và nhờ người nhà ra siêu thị nhận sản phẩm hay bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi đều được chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.609922,
      "id": "21681477",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán Online bằng thẻ Mastercard là sao hả ad,Thanh toán Online bằng thẻ Mastercard là sao hả ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì nếu anh có thể sử dụng thẻ MasterCard thì anh có thể thanh toán sản phẩm online qua dịch vụ MasterCard để nhận được khuyến mãi giảm giá 300.000đ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.528332,
      "id": "26092717",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho tôi hỏi iphone 6 32 năm 2017 giá 7,9 triệu, như vậy thanh toán bằng thẻ giảm 1 triệu như vậy khi mình mua mà thanh toán bằng thẻ phải trả nhiêu, xin căm ơn",
      "answer": "Chào anh Dạ.  Khi anh mua sản phẩm với chương trình MUA ONLINE GIÁ RẺ: 7.990.000₫ thì sẽ không áp dụng thêm khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) anh nha. Chân thành cảm ơn anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.517183,
      "id": "24871338",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chương trình thanh toán trực tuyến bằng Visa được giảm 500k, nếu thanh toán bằng thẻ Master có được áp dụng luôn không ah ?",
      "answer": "Thân chào anh,Bên em đã nhận được thông tin của anh và sẽ có câu trả lời cho anh trong thời gian sớm nhất ạThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.429111,
      "id": "28898323",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình phải thanh toán trước bao nhiêu%ạ",
      "answer": "Chào anh!Anh có thể trả trước từ 0 đến 70% nha anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.391893,
      "id": "20988037",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ Agribank có được giảm 300.000VND không bạn",
      "answer": "Chào chị Lan,Dạ nếu thẻ của mình là thẻ MasterCard thì sẽ được giảm còn nếu không phải thì không được chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.391102,
      "id": "20299425",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ visa có được giảm 1 triệu k ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị thanh toán bằng thẻ Visa, chị không được giảm 1 triệu chị nhé. Sản phẩm chỉ hỗ trợ giảm 1 triệu nếu thanh toán bằng Mastercard thôi chị nha.Xin thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.379528,
      "id": "20394140",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Bên mình có cho thanh toán bằng thẻ tín dụng HSBC hay shinhan không vậy ạ?",
      "answer": "Chào anhKHi anh mua iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com với hình thức trả thẳng thì có thể thanh toán bằng thẻ tín dụng HSBC hay Shinhan đó ạ. Anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.361898,
      "id": "26459293",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp số.  Tiền thanh toán đầu tiên là bao nhiê vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể đưa trước từ 0-80% giá trị sản phẩm chị nha, nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.217781,
      "id": "21562342",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bjo e muốn mua 6s plus trả gop thì e phải thanh toán trước bao tiền ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Chị quan tâm sản phẩm iPhone 6s Plus 32GB này phải không ạ , chị có thể trả trước từ 10-70% giá trị sản phẩm chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.098309,
      "id": "27401681",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả tiền mặt thì giá bao nhiêu Qtv?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này bên em có giá 7.490.000đ anh nhé, và khi anh mua sản phẩm này thì anh sẽ được Khuyến mãi : Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) (Không áp dụng khi mua trả góp 0%). Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.049408,
      "id": "20293330",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thanh toán bằng thẻ visa prepaid có đc giảm 1tr ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Đã có QTV trả lời câu hỏi của anh rồi ạ. Anh hãy cập nhật lại trang bình luận để nhận phản hồi anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.036287,
      "id": "26499468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là mình áp dụng thanh toán bằng thẻ JBC + mua online thì có được giảm 2tr k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB, mua online ( đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) thì chị có thể nhận được ưu đãi giảm giá 2 triệu khi mua sản phẩm nha chị ( không áp dụng khi mua trả góp). Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.90164,
      "id": "20338975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thanh toán bằng thẻ master card như nào??",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng nhấp vào MUA NGAY > chọn THANH TOÁN ONLINE > DÙNG THẺ VISA, MASTER > chọn Giao hàng hay nhận tại siêu thị > rồi anh hoàn tất thông tin thẻ của anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.87519,
      "id": "22288029",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình có mua trả góp , có thẻ thanh toán hàng tháng nhưng do công việc nên mình thất lạc mất thê thanh toán , vậy mình có làm lại đc k vậy QTC tks",
      "answer": "Chào anh Nhất,Dạ có phải anh muốn làm lại thẻ có ghi số hợp đồng trong thẻ đúng không ạ, nếu đúng phiền anh ghé siêu thị gần nhất nhân viên kiểm tra và hỗ trợ anh cung cấp lại mã số hợp đồng giúp anh nhé!Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.692764,
      "id": "20405145",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi thanh toán bằng thẻ master card đến khi nào thì hết hạn ạ???",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị chương trình khuyến mãi trên dự kiến sẽ kết thúc vào ngày 31/7/2017 chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.636213,
      "id": "26146161",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá 7.990k nếu mình thanh toán bằng thẻ jcb có giảm thêm 1 triệu ko shop?",
      "answer": "Chào anh Dạ. Sản phẩm với MUA ONLINE GIÁ RẺ: 7.990.000₫ thì không áp dụng khuyến mãi giảm  1 triệu khi thanh toán bằng thẻ JCB anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.61522,
      "id": "26047811",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ visa có đk k ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết cụ thể chị thanh toán thẻ visa theo hình thức muốn trả góp hay thanh toán 100% giá trị sản phẩm hay sao ạ, chị phản hồi lại cụ thể bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.582947,
      "id": "28506178",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, e muốn mua iphone6 32g trả góp, vậy hàng tháng e phải đến đâu để thanh toán tiền hàng tháng ạ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua trả góp tại siêu thị bên em thì anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com bất kì để thanh toán góp hàng tháng đều được nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.50351,
      "id": "24487012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thẻ BIDV có mưa trả góp được ko bạn",
      "answer": "Chào anh Khanh,Hiện Thegioididong.com không hỗ trợ mua trả góp với thẻ tín dụng của ngân hàng BIDV ạ. Anh có thể mua trả góp với công ty tài chính anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.479492,
      "id": "20396580",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi hiện tại chương trình thanh toán bằng thẻ master giảm 1 triệu đồng còn hiệu lực không vây? Nếu mình thanh toán online thì khoảng bao lâu sẽ nhận được hàng?",
      "answer": "Chào anh HưngHiện tại chương trình này Thegioididong.com vẫn đang còn áp dụng đến hết tháng 7 anh nha. Khi anh thanh toán online thì bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tùy vào địa chỉ nơi anh, anh có thể liên hệ tổng đài của Thegioididong.com: 1800.1060(miễn phí) để có thông tin cụ thể ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.47489,
      "id": "21656487",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán trực tiếp bằng thẻ agribank có được giảm 300k không ạ",
      "answer": "Chào chịKhuyến mãi này chỉ áp dụng khi thanh toán bằng thẻ tín dụng MasterCard thôi ạ không hỗ trợ các loại thẻ khác nha chịThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.467865,
      "id": "19733963",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp là lúc thanh toán phải trả luôn tháng đầu tiên hả qtv,",
      "answer": "Chào anh KhanhLúc anh làm thủ tục nhận máy thì không trả tháng đầu tiên ạ., Anh bắt đầu góp tháng đầu tiên vào tháng sau ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.368885,
      "id": "24663029",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND bằng lái mua trả góp 1 tuần thì thanh toán hết bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em chỉ có gói góp trong 3 tháng thôi ạ, không biết ý kiến anh thế nào để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.292356,
      "id": "27957204",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung thẻ vietcombank thanh toán tại nha có đuoc giảm 500k ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có khuyến mãi là Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) anh nha , tức là anh phải dùng thẻ tín dụng Mastercard Vietcombank và thanh toán 100% giá trị sản phẩm thông qua thẻ mới được hỗ trợ giảm 500.000đ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.229475,
      "id": "26448000",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ JCB là gì vậy , mình dùng vietcombank và vietinbank thì có được giảm không , PMH trị giá 1tr có được mua hàng khác ko vậy add",
      "answer": "Chào anh,Dạ với thẻ JCB là một loại thẻ thanh toán quốc tế mang nhãn hiệu JCB khác với thẻ Visa và Mastercard đó ạ. Nếu thẻ của anh có nhãn hiệu JCB như hình dưới thì khi anh thanh toán anh vẫn sẽ được giảm đó ạ. Còn với phiếu mua hàng trị giá 1 triệu trên thì anh chỉ có thể sử dụng để mua Apple Watch S3 GPS thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.220251,
      "id": "19994164",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp chuyển khoản có áp dụng qua thẻ ATM viettinbank k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị góp mỗi tháng, có thể dùng thẻ ATM của Viettinbank để quẹt tại siêu thị Thegioididong.com chị nha! Hoặc có thể thanh toán góp trực tuyến bằng internet Banking nha chị! Về chuyển khoản thì em chưa có thông tin để hỗ trợ ạ!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.212158,
      "id": "23044368",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi qua mua hàng mình có thể thanh toán bằng thẻ Agribank k",
      "answer": "Chào chị, Hiện siêu thị Thegioididong.com có hỗ trợ cà thẻ ATM Agribank trực tiếp chị nhé , chị cứ yên tâm ạ . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.188807,
      "id": "31741806",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ,Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 2.097.000₫ (30%) góp 6 tháng mỗi tháng 850.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.14862,
      "id": "20224996",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ đc Mastercar giảm 1tr đúng k?",
      "answer": "Chào chị HươngVâng trường hợp này nếu chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ MasterCard sẽ giảm 1 triệu thông tin trên đúng chị nhaXin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.129812,
      "id": "29287305",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc dự phòng ip6 dùng loại nào thì tốt au?hay dùng loại nào cũng được au?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị dùng sản phẩm nào cũng được hết chị nha, tuy nhiên nếu được chị có thể tham khảo giúp em sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.118849,
      "id": "20441723",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi muốn thanh toán bằng thẻ của ngân hàng nào thì đc giảm giá vậy bạn",
      "answer": "Chào anh HùngHiện tại Thegioididong.com đang có chương trình giảm giá 1 triệu khi thanh toán online cho khách hàng của ngân hàng Mastercard anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.095198,
      "id": "26139045",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ JCB Motor Card Classic của Sacombank thì áp dung mức giá nào bạn, có được giảm 1 triệu đồng không?, thanh toán như thế nào?, mình nhận hàng tại siêu thị.",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Dạ trường hợp anh muốn mua sản phẩm này, thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB của Sacombank anh chỉ có thể đặt mua sản phẩm với giá thường nha anh. Với trường hợp này thì anh có thể nhận được ưu đãi Giảm ngay 1 triệu (không áp dụng mua trả góp) anh nhé. Anh vui lòng đặt hàng và thanh toán sản phẩm trực tiếp trên website giúp em anh nhé.Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.056013,
      "id": "20175299",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả góp trả lại máy và thanh toán hết số tháng còn lại thì có thu lại máy và trả tiền lại không ạ",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Trường hợp này thì nếu anh đang trả góp sản phẩm và đã thanh lý hợp đồng với bên công ty tài chính thì bên em vẫn hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Nhưng bên em chỉ hỗ trợ thu lại với sản phẩm là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.998251,
      "id": "20113201",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 1tr bằng thẻ ngân hàng nào vậy mua tiền 💲mặt có được không",
      "answer": "Chào anh,Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh. Anh mua tiền mặt sẽ không được giảm anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.930353,
      "id": "22048925",
      "field_search": "question",
      "question": "M muốn thanh toán bằng thẻ visa của mb có đc giảm giá ko ạ",
      "answer": "Chào chị Vâng chị thanh toán bằng Visa thì bên em không hỗ trợ giảm giá chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.919239,
      "id": "26585224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình có muamua samsungSamsung J3 nhưng chưa góp xong khoảng còn 1 tháng gì đó là hết , và bên FE CREDIT có cho mình vay tiền số tiền là 10 triệu, nhưng mình đã thanh toán luôn 1 tháng tiền điện thoại Samsung J3 , bây giờ mình đã có vay bên FE CREDIT , nhưng hiện tại mình muốn mua thêm IPhone 6 32g trả góp , đã vay rồi thì mua trả góp nữa được không ạ , mong phản hồi",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể làm hồ sơ với Home Credit nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.915884,
      "id": "19618587",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua e mua góp f3 trả trước 1 triệu.  V h e muốn đỏi sang ip6.  E phải thanh toán hợp đồng s v qtv.  Có trả tiền gì thêm ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị không góp lãi suất 0%. Máy F3 của chị mua là máy mới, hiện tại có thể đổi sang iPhone 6, chị giữ nguyên khoản vay. Tiếp tục góp bình thường và bù thêm tiền để đổi iPhone 6 nha! Máy OPPO F3 của chị còn giá trị khoảng 80% giá máy so với lúc mua đó ạ. Đây cũng là số liệu tham khảo, chị vui lòng mang máy, phụ kiện đi kèm và các phần quà khuyến mãi khi mua đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ chính xác nhất nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.911359,
      "id": "24698080",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua ip6 thanh toán bằng thẻ VISA ngày hôm nay có thể vừa giảm 5% và giảm thêm 500k được không qtv. Giá cuối cùng tôi phải thanh toán là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Mã giảm giá ĐẠI TIỆC ONLINE thì Không áp dụng đồng thời Giảm giá trực tuyến bằng thẻ Visa anh nha. Anh vui lòng chọn 1 trong 2 nhé. Nếu anh chọn giảm 5% thì còn 8.065.500đ. Còn anh giảm 500.000đ thì còn 7.990.000đ nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.84431,
      "id": "23323447",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có trả gói hàng tháng bằng thẻ ATM mà không cần đến shop hay ngân hàng đóng tiền hàng tháng k? Cách trả ntn ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Và anh có thể  để thanh toán anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.825296,
      "id": "27757053",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500.000d có trừ vào tiền thanh toán được không hay chỉ đùng để mua phụ kiện thôi !",
      "answer": "Chào chị ! Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá máy nha chị, mong chị thông cảm nha, chỉ dùng để mua tất cả sản phẩm kinh doanh ở Thegioididong và Dienmayxanh ở đơn hàng sau ạ, chị có thể dùng số điện thoại nhập vào ô coupon để nhận mã giảm giá từ 3% đến 5%, sau đó mình đặt mua với giá giảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.823222,
      "id": "22991197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp trong vòng 12 tháng thì thanh toán hàng tháng là bao nhiêu shop",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp ưng ý anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.806001,
      "id": "21705556",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại. Trường hợp trên thì anh có thể làm hồ sơ thanh lý hợp đồng trả hết số còn lại sau đó trả lại máy anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.793077,
      "id": "23772406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e giờ đag vay tiền mặt fecredit với ngân hàng mcredit.gio e muốn mua đt trả góp đc nữa ko vay",
      "answer": "Chào anh Dạ , vui lòng anh tham gia trả góp bên công ty tài chính khác để được duyệt hồ sơ cao nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.769243,
      "id": "19376034",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu muốn mua trả góp thì ntnao ạ trả trong bniu tháng rồi mỗi tháng phải thanh toán bniu?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thi chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.760229,
      "id": "24937283",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ tín dụng Visa 4, 5 lần ko được mà ở đó nói là giảm 500k con khỉ mốc gì. Cứ nói là thẻ rủi ro, tổng đài thì nói thẻ hết hạn. Trong khi thẻ đang sử dụng bình thường. Bực mình!",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có thẻ visa mà không thanh toán được thì anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ mình ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.74074,
      "id": "26628640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu trả góp bằng thẻ thì trong thẻ có cần 1 số tiền nhất định nào k?",
      "answer": "Chào anh,Thẻ của anh cần đủ tiền để thanh toán giá máy là 6.990.000₫ ạ. Anh có thể vào ô MUA NGAY màu cam để thanh toán nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.712389,
      "id": "26585833",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình có muamua samsungSamsung J3 nhưng chưa góp xong khoảng còn 1 tháng gì đó là hết , và bên FE CREDIT có cho mình vay tiền số tiền là 10 triệu, nhưng mình đã thanh toán luôn 1 tháng tiền điện thoại Samsung J3 , bây giờ mình đã có vay bên FE CREDIT , nhưng hiện tại mình muốn mua thêm IPhone 6 32g trả góp , đã vay rồi thì mua trả góp nữa được không ạ , mong phản hồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể mua góp tiếp bình thường ạ! Anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HOmeCredit trả trước khoảng 3.995.000₫ mỗi tháng khoảng 529.500₫ góp 8 tháng ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.676288,
      "id": "20516366",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng cáp otg cho iphone6 sử dụng thẻ sd chạy bộ nhớ trong thẻ sd có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là bạn không thể dùng thẻ nhớ làm bộ nhớ trong cho máy iPhone được nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.669534,
      "id": "26375068",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả thẳng bằng tiền mặt thì giá bao nhiêu bạn,có được trừ từ tiền km ko bạn,nếu ko trừ mình nghĩ lại,còn trừ sáng mai mua sớm luôn",
      "answer": "Chào anh ! Anh mua trả thẳng máy iPhone 6 32GB thì nếu anh có thẻ JCB khi anh thanh toán trực tuyến sẽ được giảm 1 triệu nha anh và có khuyến mãi nữa là Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) nha anh.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.664029,
      "id": "26487233",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ CVV ( không có JCB) có được giảm 1tr khi thanh toán online không ad?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại thì mình không nhận được khuyến mãi giảm 1 triệu khi sử dụng thẻ JCB thanh toán nhưng mình được nhận khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4 và không áp dụng mua trả góp 0%) anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.597206,
      "id": "23313017",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp hằng tháng điện thoại Iphone 6 32G bằng thẻ ATM của ngân hàng Sacombank có được không ??  và thủ tục như thế nào ???",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể đóng tiền góp hằng tháng bằng thẻ ATM anh nha, anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé. Hiện bên em có hỗ trợ giá ưu đãi khi đặt hàng iPhone 6 32GB tại web, anh có thể đặt online để được ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.594827,
      "id": "24197918",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphon 6 32 GB ở tgdd tặng phiếu mua quà, vậy phải lấy ở đó những mặt hàng nào thì mới được trừ tiền? Lấy thẻ điện thoại có được không?",
      "answer": "Chào chị.Với trường hợp này khi mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chị được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ thì chị có thể mua được tất cả các sản phẩm tại Thegioididong.com và cả card điện thoại vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.590296,
      "id": "20581840",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa thanh toán bằng thẻ master card xong. Giờ lên chi nhánh lấy máy thì phải mang theo những gì ạ",
      "answer": "Chào anh Chiến,Trường hợp này anh có thể mang số điện thoại và thẻ Master ra siêu thị anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.574553,
      "id": "28636214",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em sài thẻ VPBank thì thanh toán bằng cách nào ạ hiccc",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị ơi, chị cứ ra siêu thị Thegioididong.com để mua hàng và bên em hỗ trợ thanh toán bằng thẻ Vp Bank chị nha.Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.565961,
      "id": "21706464",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp iPhone 6 32GB được 2 tháng thì bây giờ anh có thể thanh lý Hợp đồng trả góp sớm được nha. Sau khi thanh toán xong Hợp đồng trả góp thì anh có thể trả lại máy cho Thegioididong.com và nhận lại tiền được nhé. Với điều kiện anh mua sản phẩm ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng thì Thegioididong.com mới hỗ trợ anh trả lại máy nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.5296955,
      "id": "20192635",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là mình trả tiền luôn hả QTV",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com thì anh sẽ thanh toán trực tuyến bằng MasterCard đủ 8.990.000₫ cho Thegioididong.com nha. Sau đó đơn vị MasterCard sẽ giảm 1.000.000đ cho anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.411456,
      "id": "26056969",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng thẻ ngân hàng vietcombank qua internet banking có được giảm giá còn 7.490.000 không ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh đặt mua online và thanh toán bằng thẻ ngân hàng thì vẫn mua với giá 7.490.000đ được anh nhé. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.411427,
      "id": "20485676",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi mua iphone 6 32 2017 thanh toán bằng master cạc được giảm 1 triệu, như vậy tôi mượn thẻ của người bạn thanh toán 1 thẻ mua 2 điện thoại được không, cảm ơn",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  với 1 thẻ thì chỉ mua được 1 sản phẩm thôi anh nhé. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.391891,
      "id": "26398673",
      "field_search": "question",
      "question": "trả bằng tiền mặt có được giảm 1 tr không",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc không được nha chị, ưu đãi giảm ngay 1 triệu chỉ áp dụng khi chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) nha chị.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.334842,
      "id": "18648324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có vay tiêu dùng bên vpbank giờ muốn mua trả góp dt nữa được không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh, Thegioididong.com vẫn hỗ trợ anh mua góp anh nha.  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.32514,
      "id": "31835239",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá 4% thì có đc dùng chung với mua trả góp lãi 0% ko nhỉ? ,Mã giảm giá 4% thì có đc dùng chung với mua trả góp lãi 0% ko nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mã giảm giá 4% không áp dụng chung với trả góp lãi suất 0% nhé anh, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.300508,
      "id": "21050483",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng mastercad thì mình có phải chịu thêm khoản phí nào nữa không shop",
      "answer": "Chào chị.Khi chị thanh toán bằng mastercad  thì chị không phải chịu thêm khoảng phí nào chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.2898655,
      "id": "20121522",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán vănng thẻ master card là như thế nào vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh chọn mua hàng sau đó nhấn thanh toán bằng thẻ MasterCard làm theo hướng dẫn là sẽ được hỗ trợ anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.260649,
      "id": "20589697",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toan bang the atm co dc giam 1tr k vay tgdd",
      "answer": "Chào anh,Dạ thẻ ATM này phải là thẻ Master Card đó anh nhé, còn nếu là ATM thông thường thì không được hỗ trợ anh nha, anh cầm thẻ ATM anh lên xem bên góc có dấu hiệu Master Card không anh nhé, nếu không thì không được rồi nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.223381,
      "id": "27715506",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard thẻ Mastercard này thuôc ngân hàng nào",
      "answer": "Chào anh LinhDạ, anh ơi, thẻ Mastercard  nào cũng được giảm anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh nhanh chóng mua hàng ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.152948,
      "id": "20589491",
      "field_search": "question",
      "question": "minh thanh toan bang the atm co dc giam 1t k vay tgdd",
      "answer": "Chào anh TânRất tiếc thì chương trình giảm giá 1 triệu đồng cho máy chỉ áp dụng cho khách hàng chủ thé Mastercard thanh toán trực tuyến thôi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.151282,
      "id": "18520549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp thì đóng tiền trả trước có phải đóng luôn tiền của tháng đấy ko hay tháng sau mới bắt đầu đóng ạ",
      "answer": "Chào anh Anh mua trả góp thì lúc lấy máy chỉ trả trước khoản tiền gói lãi suất đã qui định, tháng sau anh mới bắt đầu góp tháng đầu tiên ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.087677,
      "id": "31670413",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e múa mua trả góp ip6 , trả trc 30% , có dùng được mã khuyến mãi 4% ko",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì anh đang quan tâm đến gói trả góp lãi suất 0% của HomeCredit đúng không ạ, nếu đúng như vậy thì mã giảm giá Giáng sinh không áp dụng được với gói anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng tham khảo các gói trả góp lãi suất thường để được hỗ trợ cũng như được áp dụng kèm theo mã anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.080234,
      "id": "29419476",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 500.000 đ là khi mua thì chỉ thanh toán 6.990.000 đ phải ko shop",
      "answer": "Chào anhDạ đúng rồi anh nhưng chương trình này Không áp dụng khi mua trả góp 0% anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.071181,
      "id": "25801939",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình mua iPhone 6 thanh toán bằng thẻ ngân hàng là như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị, Dạ không biết mình muốn mua trả góp hay là mua trả thẳng vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.067217,
      "id": "28616492",
      "field_search": "question",
      "question": "k trả góp thì có được dùng 500k pmh vào mua máy luôn đc k ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng trừ vào giá máy anh nhé dù anh mua trả góp hay mua tiền mặt. Phiếu mua hàng này anh mua máy sẽ được nhận và được dùng để mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.066763,
      "id": "18254619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ứng dụng trên Apps Store nhưng không có thẻ thanh toán quốc tế thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể mang CMND ra ngân hàng làm thẻ thanh toán thì mới mua được thôi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.06599,
      "id": "31753788",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng y1 lite chơi lq bằng wifi thì máy hay tự ngắt kết nối mạng. Còn dùng 4g thì bt. Qtv giúp mình vs !",
      "answer": "Chào anh Anh thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng trên không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.053509,
      "id": "25254043",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trả góp 10% được ko trả tiền thag thì 7 thag duoc ko",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.043135,
      "id": "26496093",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đã mua 1 sản phẩm Iphone 7plus 128gb và được giảm 1tr khi thanh toán thẻ JCB rồi Vậy tôi mua them 1 sản phẩm iPhone X 64Gb nữa liệu thanh toán bằng thẻ JCB còn được hưởng khuyến mãi thêm 1tr nữa k",
      "answer": "Chào anh,Hiện giờ anh mua thêm Điện thoại iPhone X 64GB và Thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB thì vẫn được Giảm 2 triệu nha. Anh xem tại nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.037503,
      "id": "29097898",
      "field_search": "question",
      "question": "quản trị viên ơi cho mình hỏi mình vừa thanh toán trả góp xong ,vậy mình có được mua tiếp một máy nữa được không ạ ( mua tra góp ạ )",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh vẫn có thể tiếp tục góp tiếp máy khác ạ!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.027202,
      "id": "24929553",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán tại quầy bằng thẻ visa debit MB có đc giảm 500k ko ad",
      "answer": "Thân chào anh,Rất tiếc là trường hợp mình siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ mình được chị nha, mình cần thanh toán online mới được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.004131,
      "id": "23682078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi PMH 500k có trừ vào giá sản phẩm hay dùng để mua thẻ cào được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu này mình chỉ được dùng để mua thẻ cào không được trừ vào giá anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.977637,
      "id": "23446351",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad mình đã mua trả góp 1 lần rồi đã thanh toán xong . Thế có mua tiếp sản phẩm khác ko",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp bình thường anh nhé. Hiện tại sản phẩm đang có ưu đãi giá tốt đấy anh, nếu anh đang quan tâm có thể đặt hàng trên web để nhận được ưu đãi giảm giá này nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.973988,
      "id": "26033449",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi thanh toán bằng thẻ jcb là ntn ạk",
      "answer": "Chào anh,Anh cần có thẻ JCB để thanh toán trực tuyến sản phẩm này sẽ được giảm 1.000.000đ đó ạ. Thẻ này anh có thể ra các ngân hàng có hỗ trợ để làm thẻ, áp dụng cho thẻ credit và debit anh nhé, thẻ ATM không áp dụng chương trình này ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9416275,
      "id": "30048503",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iphone của TGDĐ thì dùng sim nào cũng được phải không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone bên mình là bản quốc tế nên sử dụng Sim nào cũng được ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.897264,
      "id": "25502032",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thanh toán bằng master card có cần trả trước k",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin tên ngân hàng mình tham gia trả góp để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!, mình sẽ đóng tiền trong 6 tháng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.887843,
      "id": "20373124",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toan the atm vietcombank co giam gia 1tr ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi anh thanh toán bằng thẻ ATM thì sẽ không được hỗ trợ giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.884683,
      "id": "20404047",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình thanh toán bình thường có được giảm 1 triệu không",
      "answer": "Chào anh,Khi anh thanh toán bình thường thì sẽ không được Giảm thêm 1.000.000đ đâu nha. Anh phải thanh toán trực tuyến bằng MasterCard iPhone 6 32GB thì mới được Giảm 1.000.000đ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.788389,
      "id": "23971074",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình chưa thanh toán song mình có được mua nữak",
      "answer": "Chào anh,Ý anh là trả góp phải không ạ. Anh đang mua trả góp thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.787152,
      "id": "28315805",
      "field_search": "question",
      "question": "chừ em mua trả góp tiền mặt bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp anh phải từ đủ 20-60 tuổi trở lên và anh cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi anh nha. Anh có thể cho em xin giấy tờ anh hiện có cũng như số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.758207,
      "id": "20166273",
      "field_search": "question",
      "question": "Khách hàng có thẻ master card được giảm 1triệu còn những khách hàng ko có thẻ thì ko được giảm vậy có phải thiệt thòi cho khách hàng ko có thẻ ko(mình rất muốn mua nhưng ko có thẻ)",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này đối với sản phẩm trên hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang hỗ trợ giảm giá khi thanh toán bằng thẻ Mastercard đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến ngân hàng gần nhất để được hỗ trợ làm thẻ sớm nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.73018,
      "id": "21640278",
      "field_search": "question",
      "question": "Ra cửa hàng mua trực tiếp, thanh toán bằng thẻ Master card có được giảm giá 300k khg?",
      "answer": "Chào bạn,Chương trình giảm giá 300.000đ chỉ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard chứ không áp dụng thanh toán trực tiếp bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.729983,
      "id": "22832587",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả bao nhiêu tiền trước và mỗi tháng trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫, góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.722445,
      "id": "26674883",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp samsung j7 pro còn 2 lần thanh toán nữa là trả hết, mỗi lần trả là 1trieu170nghin. Giờ mình muón đổi trả góp ịphone 6 32g có đuoc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua góp lãi suất thường, anh có thể đổi máy khác, giữ nguyên khoản vay và bù tiền chênh lệch ạ! Anh mang máy đến siêu thị để bên mình tư vấn cụ thể hơn ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.710329,
      "id": "27957313",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nghĩa là khi dùng thẻ là nó trừ 6999k luôn thay vì 7490..phải ko vì giờ thẻ còn 7000k vẫn tt đc chứ",
      "answer": "Chào anh !  Dạ đúng rồi ạ, trường hợp này anh sẽ thanh toán theo giá giảm luôn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.708889,
      "id": "21419036",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình tất cả hệ thống tgdđ toàn quốc đều cùng 1 giá phải ko ạ.nếu mình muốn mua đt ip 6 32gb thì bnh tiền và trả góp thì bnh tiền ms trả được ạ.mong phản hồi từ bên mình ạ",
      "answer": "Chào chịMức giá trên áp dụng cho toàn hệ thống Thegioididong.com trên toàn quốc nha chịThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.700359,
      "id": "26124410",
      "field_search": "question",
      "question": "Có giảm tiền khi thanh toan qua thẻ visa hoặc Master..... Ko vậy.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Nếu như anh mua online và thanh toán bẳng thẻ Visa, Master thì sẽ mua sản phẩm với giá 7.990.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng mua hàng trên web ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.668114,
      "id": "32039667",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi . Hiện tại em đang dùng 5s mua ở thế giới đi động em muốn lên đời iPhone 6s có phải kề thêm tiền hay trả góp gì không !!!!",
      "answer": "Chào anh Dạ, nếu máy mình mua mới tại Thegioididong.com hay DienmayXanh.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đổi sản phẩm khác. Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về số điện thoại mua hàng để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ!  Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.662948,
      "id": "17773802",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có cho thanh toán qua thẻ smart card vp bank ko. Thẻ vp bank ảo đó anh",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này bên em không hỗ trợ thanh toán qua thẻ trên anh nhé. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.645595,
      "id": "22184046",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Ad. Cho mình hỏi bây giờ mình muốn mua trả góp 0đ với sp này thì có được ko nhỉ? Hiện tại về giấy tờ pháp lý thì mình đủ điều kiện. Vấn đề là hiện tại tiền mặt mình ko có nên mình muốn được trao đổi thông tin trả góp 0đ. Mong nhận được phản hồi từ Ad.",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm  iPhone 6 32GB  hiện có công ty tài chính hỗ trợ anh mua trả góp trả trước 0đ anh nhé, anh có thể tham khảo gói lãi suất 2,2% của công ty tài chính FE Credit , trả trước 0đ và góp mỗi tháng khoảng 1.798.000₫ trong 6 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện ạ, nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ tư vấn cụ thể và làm hồ sơ online giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.644137,
      "id": "23999667",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi pmh này có trừ trực tiếp lên giá hay dùng để mua thẻ cào dc ko ạ?",
      "answer": "Chào anh Huy,Phiếu mua hàng 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm anh nhé, phiếu mua hàng anh có thể sử dụng để mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau, có thể mua thẻ cào ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.622035,
      "id": "20650337",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi mình có mua 1 điện thoại trả góp tại cửa hàng chưa thanh toán xong tiền hàng hàng mình vận động đều đặn và đầy đủ ạ mình có thể mua thêm 1 cái trả góp nữa được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.620956,
      "id": "26067665",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB. Thẻ JCB là như nào ạ. QTV",
      "answer": "Chào anh Thanh,Thẻ JCB là cách mọi người gọi các thẻ thanh toán quốc tế (thẻ tín dụng, thẻ ghi nợ, và thẻ trả trước) mang thương hiệu JCB. JCB là công ty cung cấp công nghệ thanh toán toàn cầu có trụ sở tại Nhật Bản. Anh có thể thanh toán bằng thẻ JCB tại các cửa hàng và website chấp nhận thẻ này trên khắp thế giới anh nhé.Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.597595,
      "id": "26644078",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì phải trả trước bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh có thể trả trước từ 0%-70% tùy theo giấy tờ tùy thân anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5959015,
      "id": "19793555",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua thanh toán hết luôn có đc giảm giá ko ,",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại không có trả chương trình nào hỗ trợ giảm giá khi thanh toán hết anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.550415,
      "id": "19545550",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy em bị vỡ mặt kính ngoài còn cảm ứng vẫn dùng bình thường. Vậy e phải thay full bộ hay thay mỗi mặt kính thôi ạ",
      "answer": "Chào anh Hiệp,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác được ạ. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa và sau đó hãng sẽ báo giá cho anh sau. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5195675,
      "id": "20228375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Giảm thêm \"1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard\" mình thanh toán bằng Visa card có được giảm giá không?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được anh nha , anh phải dùng thẻ MasterCard mới được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.509752,
      "id": "28530575",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho mình hỏi. Mình bị mất chứng minh Nhân dân. Có thể dùng hộ chiếu với bằng lái xe mua trả góp được ko",
      "answer": "Chào anh Bình,Hiện anh không thể dùng hộ chiếu để thay CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) được anh nhé. Nếu mất CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) anh có thể làm lại hoặc nhờ người thân có đủ hồ sơ đứng tên mua trả góp cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.481972,
      "id": "18750487",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua xe trả góp thì mình đóng tiền ở tgdd được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có hỗ trợ thu hộ của 1 số công ty tài chính đó anh. Không biết là anh đang góp xe của công ty tài chính nào để em kiểm tra giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.469003,
      "id": "27525161",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mún trả góp qa thẻ atm . Nhung đủ 18 tuổi có trả hóp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, hiện anh cần đủ 20 tuổi mới có thể mua trả góp sản phẩm ngoài ra khi mua trả góp qua thẻ tín dụng thì thẻ của anh cần phải có hạn mức mà công ty tài chính hỗ trợ, hay anh nhờ người thân có đủ thủ tục và điều kiện để hỗ trợ anh làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.459246,
      "id": "17940823",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có thể dùng giấy tờ của người thân để mua trả góp dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được anh nha , anh nhờ người Thân dùng giấy tờ đó đứng tên mua góp giúp anh thì được anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.458225,
      "id": "20086220",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g nếu thanh toán bằng master card thì được giảm 1 triệu đúng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ khi chị mua sản phẩm này thì sẽ được giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.385848,
      "id": "22348631",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua sp này cách đây 25 ngày trả góp e đưa trước 3tr mỗi tháng góp 817.000 nghìn 9 tháng nhưng giờ e có tiền muốn lên thanh toán luôn được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hào,Dạ vâng thông thường thì anh có thể sớm thanh lý hợp đồng với công ty tài chính nhưng tùy mỗi công ty tài chính có những chính sách thanh lý khác nhau nên cụ thể để được hỗ trợ tốt nhất anh có thể ghé siêu thị Thegioididong.com để trực tiếp gặp nhân viên công ty tài chính trao đổi thêm anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}